THE IDOLM@STER綜合討論區[71]大女神生誕祭：ゴキゲンparty night(2)

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6
另外An7.0有tap音延誤，建議關掉se

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：容巴/雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 找到下面那位傳說中的觸手王
警告，一旦按下連結，你就會進入雜巴的閃光領域

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

Million Live Theater Days
遊戲官網：

PV：

事前登錄：

MLTD新情報

大橋巨巨呼籲大家支持5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

死圖

因為cgss正進行live party活動，預計推post會比平時快，活動期間會沿用此標題絕對不是我懶得想喔

小毒留名

我iphone冇問題喔

過3分鐘開場

大橋巨一直唔出現
一定係嫌我地太渣渣

ぽぽまる @jinrikikyatapir

誕生日おめでとうございます、楓さん大好きです！今夜はお酒をたくさん飲みましょう！！ #高垣楓生誕祭 #高垣楓生誕祭2017

手殘/社長/M練習房season 3
歡迎各路英雄

成堆巨巨

-2

打住等

FULL左

哦,有計劃送花牌喎,依世人都未試過

又風色 天使巴係咪有得揀歌架

唯妃wn巨
好想走場

好彩冇早入

我唔係入面

有冇人可以開個pro場比我呢個蕃薯玩下

啱啱飲左酒
會比平時更手殘

係喎，千夏巴打來的

17 21都無點得

-2

-1

唯巴

限_子

w巨爆左fd

俾唯唯屌打

初見

想睇唯唯vs re

LAST一首
冇哂水

全滅

好彩有ありす

媽呀依間房好恐怖

次次入巨巨場

第一首唔係共鳴就係M@GIC

屌 比隻飛蛾嚇到差d斷combo

共嗚。。。

你地明知山有虎 偏向虎山行

天使巴房號幾多

斷左

見你最後都FC,勁

送左一支水比我 打埋佢

!!!!!!!!!

4849771
pro場 玩一陣

打master喇
橫掂唔會死

Ok 轉左 不過我廢既

\
bomber!!!!!!!!!!!!!!

有幾下差d斷

又走左個觸手入黎

無體 聽日見

咁快爆

9021442

望住d波跌
完全打唔到

雜巴見我地渣，即刻走場

－２

係我斷咩
我以為你斷

冇體了

-1 again

－１

又全員FC

你們開始嚟料

無體了，謝高巨巨carry

等咁耐都唔開場
我都係落車算

我同你開房

我係社長

有野做

俾老母開門嚇親

走啦你

社長

你同W巨第一

最尾至NICE

紅巨同N巨讓賽

衰同一個位

我果個位7成會miss

STORY果然係應該全員FC既歌

唔知點解一聽到story笑左

3成機會吊打

又鞭屍

冇人推爆舊po?

又bin c

CC巴唔係到就無人推了

有冇room

你地你人渣 係禽獸

雜巴想死

又係後面連打甩

雜種去死

雜種抵死

見風盡駛舵

雜巴決定以後乜歌都甩最後一粒

去個廁所

趁有得雜巴雜巴梗要把握機會

之後幾首歌係忍住笑黎打

1 nice

6903437

召喚吉姆巴按READY

幸子ちゃんああああああああ

back

一入即斷

點解我最高分fc都包尾嘅

SR囉

自己張卡最影響分數

要上車，臨尾炒哂

冇Pro場

呢到冇巨巨玩pro

依首未FC過

開親都26lv over

特權

升左lv

痴線

LAG左下

紅巨

Cu27 最穩呢首

わからないわ１nice...

\|/

原定都要去c92

好彩雜巴唔起度

なぱた☻‏ @okawr
たんじょうびおめでとうって感じではなくなった楓さん

6903437
-2

内有雜巴

我抽唔到SSA,應該專注C92

迷1miss

KYOKO!!!!!

個掃感應唔到

我才是真正的響子

又係center位

唔夠手速4連拉

我LAST3

咁我走囉

雜種又係到扮miss

チエリ好嬲咁站左係天使巴後面

淨係c92，更係近台場方便

真心你間房好恐佈
專出難歌

近台場好Q悶...我住開秋葉原....或者品川

開玩笑啫

紅巴FC 28

掃位好多miss,倒轉部機先

真觸手

做徹夜組方便麻

求包養

做過1次徹夜組真係算了...我5,6點組

雖然我自稱加蓮P多所以大家都唔記得
但其實我同時係蘭子P

斷左?

還在

冇體

得返我同天使巴起房

不過都LAST了

簡稱蓮子P

CY應該加返個入FD房功能

又打CGSS又打遊戲王
好忙喎

佢好似有玩開音驚

lm 呢幾日狂打鐵拳都冇開過game

咁平...

我又唔記得add天使巴

幾多日

佢成日無位

有電話入斷左

w巨直情申請唔到

我冇位了唔好意思

多謝各位支持，明天再戰

W巨寫princess慕集=申請條件要好似雜巴齊三張

咁我唔夠資格,算了

申請唔到

屌 on9

大家坐邊間

冇黃

愈講愈諗起冇份去SSA

裕美

橙

我寧願放OL

冇場?

攞住隻上田 睇你fc美嘉 情何以堪

落Lawson食夜宵夜

我邊有

伊達朱里紗:

高垣楓OO祭2017

うぅ頭が

唔好咁， me都想carry巴打架

召喚所有鐘意hego嘅面孔

肇BB

今日既肥料又唔升技
又白打一日

50%教

有冇人想清體

可愛留名

一條友係hostel飲悶酒好On9

飲酒唔預高巨巨

一陣又亂講野啦佢

想佢染返黑色 而家真係好MK

唔好太金就得, 半年前太金, 而家黑番d 好好多
今年好多cv染金

我鐘意黑長直同單馬尾

真扎

最鍾意單馬尾

mk妹

青木金髮

睇唔到呢下offmike
好想摙死自己

睇唔到現地
好想幹掉曬你們

雖然收到飛吻
但無睇到すき

腿腿腿腿腿

嘩

晨早流流貼呢啲叫紅一點返工

到而家都覺得加蓮卡面趕好多客
髮型都算
但件衫

會嗎？

我覺得冇咩問題⋯⋯

4點訓，7點幾俾人嘈醒左

係擔當既話張卡面靚唔靚根本唔係重點

住家衣著

而家啡啡地都唔錯丫

咁又現實d講，你未認識你擔當之前外表係你第一個判斷要素嚟嘅

加蓮點睇都好gfable

Wifeable

終於出上位，刷gbf先，等下一關開就拎埋NG,美波就搞掂，志希同蘭子係邊拎？

ナナd卡面都唔算靚 不過真係性格加哂分

蘭子唔好急住
前路慢長
志希要刷材料換

召喚版蘭子きらり同志希係活動頁嗰度換
玩家版蘭子就⋯⋯⋯慢慢來吧

ナナ的話我好認同

開頭我係完全冇興趣咁滯，係過左遠古時代moba新春嗰event先開始留意，然後就⋯⋯⋯

update左之後原來正負皮移左落黎咁顯眼,唔怪之得你地之前係咁負皮雜巴

有變過咩

係得第一張r咭特訓後麻麻地啫
其他都

係咪an版唔同
iOS 版不嬲喺下面

結婚しょう

Btwナナd卡面唔係差 不過比起其他好似ng呢d 就差咁d

右下係im版hego

同NG比又好難比既...親過親生女

我鍾意私服多d

BTW, 之前睇咗呢本

覺得唔錯

雜巴慘遭hey0

咭面同角色的完美組合

打唔贏hard d人已經30lv哂可以點

條link開唔到

cls....

角色上限解放
打multi搵人幫打
升你編成裡面d武器既lv

四人幫p

去奶人multi出綠色粒嘢
粉紅粒嘢打15氣hard

an版之前響右上,細到睇唔到

你公司block 咗虎穴？

きせかえナナちゃん
一般向嘅

係喎，用自己手機先睇到

場刊入面福凛個樣P到唔同人咁

努力中
18次

評已負

尋晚舔遍了，冇問題

don't play a game called g唔識串 fantasy
man this shit is so wrong

live party仲未出ヘレン

左邊

有無場

👌

3969380
4場

你嗰位兄弟好似唔止舔喎

果然係開場既人既問題

1miss1nice

don't mind

Iktf

係真愛又何妨
btw 今次對白超屈機的
分享

又hey0雜巴

感謝

唔該晒巨巨們carry

btw前面講起卡面趕客
我覺得蘭子R卡面特訓前後都...
個感覺直頭係特登畫衰啲咁

CV同角色二合為一

天使

軍神萬歲

嗚呀

唔知點解50000都抽唔到飛比10pack中唔到仲心痛

金錢觀好似出事

係咩，我抽唔到友紀心痛過抽唔到SSA

卡池會復刻，公演得一次
對輕粉黎講只係一隻驚、一次live，
對我地黎講卻係一樣拼命的什麼、一次約定

我覺得係期待值嘅問題，抽飛預會中嗰期望值係高啲
算啦都係唔關非洲薯皮我事

過去已經改唔到，唯有盡力去改變將來

之前試過差啲撲唔到飛，所以降低左對座位既要求
有得睇已經好開心，黎緊只係睇自己有幾努力去撲飛，所以覺得抽唔到先行都唔會太唔開心

枉你仲改個名叫YUI但代表放限友紀

其實50000抽飛同10pack抽限金錢觀都一樣出左事
不過我地都已經回不去了

出左事啦，買對鞋8百零都嫌貴

課金就唔知幾多pack轟落去

屌...我連出街衫200蚊件TEE都唔捨得買，出糧就丟幾pack落去...媽我癲左呀

或者買隻3，4百蚊既game都有d唔捨得

呢到啲巨巨好恐怖

live，去少一次就無一次
驚抽唔到都無咁咩

課到食m記都要左度右度

我已經同自己講左半年出左糧有閒錢就換display card

我上年年尾都同自己講今年要買ps4pro同vr

抽卡冇實體 live有現地 邊有得比

恥笑完你之後就話仲係好朋友
仲話自己性格似YUI

不過月底fes我都諗都課唔到啦
宜家得番三百蚊喺戶口

點解我去完大阪之後聽返啲歌有call聲既

留名等睇掉唔到uo 掉咸書

你同偽P一樣都hey0我

佢同你係好朋友咋，唔係同我

正常，尤其係機械人呀，橙寶石之類

Oh like aaa orange sapphire \passion!!!!/

好唔得喎

學生哥，驚乜吖

係呀 日日都碌返屋企煮飯算

仲要高材生
FG出嚟即刻搵多過我地好多人

你夠唔夠錢遲啲去班尖架

每年既厄介大本營 horipro班聲優真係慘

想坐時光機返去打鳩丟hego uo條粉皮

要坐就要坐到去當年簽約個時 阻止hassy 唔簽horipro

我老豆老母都照舊比六千左右我
係6月去到7月我三百蚊要捱到落去
同埋呢段時間想儲錢買野咪慳D
何況仲差巴打錢都諗緊辦法
錢銀野唔好拖太耐

有無人順便帶我返去打醒自己

但我覺得就算有人去話當時既你，當時的你只會覺得話佢條友係傻的
始終入坑既野好睇時機

認真，量力而為呀

慣左洗大左會好麻煩

最主要我當時渾渾噩噩緊，唔知人生為乜

雖則而家都係
ho chi hai

不嬲都係自己俾自己人生意義
始終人一死就什麼都變得無所謂，因為你已經out of the game

講經咩
End topics先

我唔知將來人生意義係乜
但係我知依家既人生意義就是要抽齊擔當

配合風巨轉topic
讓大家看看某人魔改的figma楓

反而我好奇大家有返工既
大家既儲蓄習慣係點
最理想既當然係拎完份糧先拎一部分儲同埋投資
但係

take my money.jpg

俾完屋企存定期

咁剩下的你就算用多左都要自己諗辦法解決
Eg食三文治

想知

楓さん啲Figure好少整得靚

洗到一蚊都唔剩

figma 淨係出學生服

理財顧問講過擺錢落銀行儲係不智
不過我少返工體會唔到係點

最近嗰隻白南風睇圖冇乜想買的意欲

理財顧問
原來係有錢仔

理財顧問唔係即係保險佬咩...

呢隻改得好靚

想你投資賺佣實咁講，不過如果大家都唔使錢對社會又的確唔好
ho chi hai

YES PUSH UP唔到

投資=賭，冇內幕消息你永遠不會win,賺少少的話我不如賭我廠

講真
每個人既金錢觀唔同
點洗錢唔好問人地
見到D人懶係清高
笑人地比錢課金
就想一拳一拳打鳩佢
我課金又唔係用佢錢
關佢撚事

見到好多冇課金既打嬴課金既
就係咁笑佢地
都唔知為乜

我自從上年開始遠征/買膠/買円盤就差唔多月月清
不過儲蓄夠我係冇收入既情況下咁樣生活年半~兩年
已經唔知使唔使再儲蓄多D

大家唔用錢社會流動資本不足，好似係
不過我的錢全部外流曬去日本，都推動唔到香港經濟

好奇一問，做緊野既大家係咪諗住唔儲錢買樓架啦？

益香港班有錢佬or大陸佬我情願捐哂俾日本

老豆留左層樓比ME...
不過冇諗住結婚

我每個月都有半份糧變左日圓

唯巴真係人生勝利組來的⋯⋯⋯⋯

唔怪得咁串
人地串得起

你地依家先知唯仔屋企好很有錢？

有樓 狂.......

呢D都係唔講太多
好似唔係幾好意思

其實我淨係問你地有無諗住儲蓄買樓，無就答無唔洗自爆

你幾時好似某外人P咁開party招待大家

話說大天使你個邊有冇音響設備

你知就好
又歐又讀得書又有錢
我好放心將偽P交比你

你指邊度先
我個倉仔的話得個吉他amp當電視speaker攞

我唔結婚 唔代表我要搞基嘛...

偽p係jk,好似係

經容巴認證
唯巴可以放心

你個倉係咪成間band房黎...

我識彈bass 比唔比小薯JOIN

個個都伏我

多才多藝又有錢 想嫁比你....

諗緊用WiiU唱joysound

有電視雪櫃酒櫃sofa但唔過300呎的小倉而已

我都好想

你唔介意地方淺窄加只係吉他amp我好歡迎

等大橋巨巨養我.....

唯巴要不要後宮男

你地今晚有房玩叫我
而加呢到好多基佬要走去打DOTA

正式宣布本post所有巴打
將會成為唯巴既形狀

其實有電視都夠
睇BD既話就有amp+ speaker好D

負皮

淺窄

抵死啦

有錢果然串

打左4場街場 4場都出張下位 想點

一個抖M 一個有棍 絕配呀

未做野有層樓 女都自動埋身啦 洗驚?

仔都埋身啦

開個會返嚟
個post已經討論完人生嘅意義
變埋做gay post

難啲喎horipro選秀上位唔簽horipro

選都唔好選就岩

只有巨巨知道的領域

留意到上面啲人打我唯唯主意

宣示主權

唔好意思
唯巴是大家的

太遲了，佢已經變左大家既唯巴

絕對特權

我身上所以既窿
已經成為唯巴既形狀

食個飯返嚟變咗唯巴solo大殺四方

咪FF我唯唯

楓鳥

又有錢又男神又歐又才子又有家底又觸手
點鬥

無事我出返去先

等加蓮出隻造型特別啲嘅

TP個隻竟然冇買

呢到得番幾個係正常人....

我係風清泉

人生仲未買過膠

yes 我好正常

社長梗係正常啦

我同唯唯食緊lunch呀 慳啲啦你地
特別係雜種

TP得凛嗰隻望落ok

基本上呢到唔正常既得雜巴同偽P
其他冇提到既都一律正常

才子approve
勁過ISO

有毛有翼啦依家
出年hku見啦bb

勁啦你hku
我讀stress and tension

你會後悔

社長果到grad定讀緊

做乜咁L多人讀清水灣大學

打街場第一場出杏第二出蘑菇

我唔正常架
唯巴對我啦

有U讀

唔想理你了
你去搵偽P啦

紅巴你係買周年蘭子的話，我可以話你知好正

利申有兩大個一收藏一prpr

唯巴既指示
就算惡頂都會照做
偽

雜種

幸子ちゃんはカワイイ

買膠有時可以去本地d舖ge

我渣開鐵筆

原來已經由第7個post追到第71

師兄

ive仔留名

應該話 ive畢業留名

追下post見到原來咁多高材生係到

古參偽P

you老屎忽巨巨...

Yes...he is

係囉，個個唔係hku就外國名牌大學

老屎忽

正...

原來唯巴鍾愛老屎忽

Old c food立即出現

不論係hego定係user都正

駁唔到...不過hego正啲

大橋巴如何看待呢份感情?

卯月正D...

駁唔到

神尻

安產.....

雜巴唔是老屎忽
Molamola

幼嫩c忽

唔簽horipro簽im大澤?
horipro有工開算係咁

This is post is gay confirmed

簽im d 資源分配平均d, 大澤好多時淨谷大粒, 其實花守做乜去m an i

從魔性偽P第一眼看到mio開始，Gay的齒輪已無法停下了

mioP...讓人懷念的名號，在天國生活得好嗎？

horipro果時岩岩先經營聲優
咁大間公司 比你入選到唔簽咩
hego當年唔簽唔通你養佢

成件事就整定

大橋巨︰我想養

又LM... 幾時收工

咪係 講到好似我唔想養咁

其實都係FF下

當初佢唔入horipro你依家可能單推moe啦

你養唔起
有得ff我都想養horipro既聲優

整班巨巨

養大空一個已經係我極限了

利申：ff

巨巨力量so strong

here d big big ho ging

經amazon買卯月無伏,仲平啲添

無位放膠
見到都好想買

依家都係養緊既,不過大家一齊養咁解

岩岩係TWITTER見到個COS出幸子

都唔似

出外工作真開心
有阿sir請食晏 又可以早收工

有男人包養

之前出去做野 個客請左我飲3杯珍珠奶茶 仲要無糖難飲到嘔

みるくる @t_milk1205

※コスプレ

デレマス

デレステフェス限💝輿水幸子

「収まりきれないカワイさ、
存分に見せてあげましょう♪」

p→まひろ(@fuwaaika315)

2017/4/14 20:49 Twitter for iPhone から

都唔錯架啦，係唔夠肥

伊波杏樹P

笑死我

偽P你想點呀...

呢個po好多古（參）巨（巨）基（佬）
仲有師兄們

5990885 唯唯快d入來吸引其他人

到我知道原來儲嚟買樓嗰陣就覺得自己被人騙咗
所以唔儲

未哦

咸書就太誇張啦。。。

呢張cos 近乎完美

嗚哇正呀
本人cos番自己個角色

依家啲細路仔真係幸福

終於出上位

楓既love letter √
肇既love letter √

Any hea hip?

入唔到

好似容巴執左

machico one man 有人掉過

講到自己好老咁

唔是禾...

老過你

7877242

許さない

咁對machico

-3,歡迎所有人,打住等

仲要馬拉松冴えかの

哦

-2
我仲有大概5-6場

第一次見十血leader

莉嘉救左我個1nice

不過見到上季張aniplex+全特就覺得值得

今次到我比自己救1nice

yes

準備收工 不打了

thx各巨carry

jojo第四部係限

サマカニ永遠都係死同一個位

其他位無乜野 唯獨是依個位
fuck me dude

第1+第5點,當同一橫行

係咪跌緊落黎果陣睇唔明係乜

yup

得閒再試試 thx

如果得1個位既話背鬼左佢囉 之後玩多幾次就會睇得清

岩岩銀行打黎問我搞唔搞多張credit卡...

搞搞搞

搞黎養偽P

銀行: 月尾FES係3.0親生女 你而家果張信貸額不足 不如我幫你申請呢張XXXX信用卡 課金有X%回贈 ―個月課50PACK送你2PACK

每個月多幾皮budget進貢俾ちひろ

不了，要養卯月

我呢張都未清 希望今年之內可以清哂筆數

偽p透支曬然後屙煙利物普

Sentimental Venus

我金魚黎

10次過得2 3次

雖然人有2個腎但只得一個肝...

額頭

其實呢個位真係咁難？
我當佢對稱咁打

我一路覺得呢首係難起第二個位

養卯月與養ちひろ是同義

我咪係囉..

我覺得手速問題大d

偽P應該夠30日可以轉名

大橋巨正密切關注本條目

笑甚麼笑，你也要養加蓮

好在

請讓我課金養

我收番
不能得罪大橋家

唔表面上做返mioP嗱

BGM: 流れ星キセキ

求你俾我貢獻

9000蚊

9月果次fes咪收到囉

我一直都認為卯月最可愛唔係笑顔
而係ドヤ顔

訓教見到hego
一起身就流哂口水。。。

濕晒

咩樣都可愛 .\ /.

成班卯月P上晒水

話乜嘢天使 乜莉都係假

嘩
啪啪聲

大家覺唔覺mio好girlfriendable呀

吳國
似男人

話哂都係本作第一女主角，就算把口幾唔誠實都好，見到卯月佢地個心都會ドキドキ

boyfriendable

明明咁正

唔通話你gfable咩

diu

都話一巴永遠係最公道嘅

話曬都係NG隊長
好雜巴呀你地

都係支持三巨頭多Ｄ

原來

偽p下台啦
做未央p做到你咁

をw

Wow

笑到我pk

究竟未央得罪左邊個

為了讓智絵里露出半邊身，未央你的犧牲是不會白費的

偽P走左啦?

BD版___係咪瘦左

呵返

愈黎愈似男人

Ka____ko?

橙，如果月尾泳裝卯月出埋mio更加唔使企

pixivid=2493100

你睇下你地
激走偽p喇

下個到你

兩個痴線走哂

一日都係你＿＿完偽p唔認

我同未央比你地hey0到...
哪裡只得我共你

一切都係為左令你覺醒對mio嘅愛重新孭起mioP牌頭嘅苦肉計
表面上
心底裡

呢到真正嘅假P明明係大槻唯
未見過佢講唯

講得好
根本就友紀p

DD黎，你睇佢代表掛限友紀就G

你都係貼過一次飯屋

仲要係貼hego果時順手貼

咁我掛限蘭....

唯都係限，點解唔掛唯？

おい、やめろ

我都唔知你講乜

假P

偽p針對我啦....

佢目標只係想曬死一眾巴打

對閃 對衝擊準備！

唯巴顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲著iPad，點着說：「對呀對呀！……蘭子有四種SSR，你知道麼？」

又黎

唔同偽p你交換了

真係唔知.....

換埋志希就拎哂

更係美波先

努力農下先

ペロペロ美波

私心緊係杏
不過杏真係廢技廢stat...

點呀假p

因愛成恨

唯巴=偽P二號

不能同意更多

嗱偽P今次我撐你

偽P原來係ツンデレ

直頭係偽雜混合體

要認識多d

明明唔關雜巴事
雜巴修心養性左好耐啦

個個月尾發作一次都叫修心養性？你今年之內忍到唔雜巴人地我跟你名

閱

我邊有send過呢啲

俄

留名食花生

咪有改善囉
你睇下唯巴
日日發作一次

仆街了
隻美嘉同隻モモ一齊到
又冇二千銀

今晚幾點協

唉 冇mood
落街行下算

旺角任你行？

你間房有個大魔王
我閃先

( Show Blocked User - 伊波朱夏bb )

大大隻金龜

偽P好進取

早講

旱幾日先落左

偽p好濫⋯

加我未

佢係新雜巴

唔知咩事照拜咗先

跟下風先

天使巴幾點協

現在差不多回到家，搞這搞那應該930左右

話左有個大魔王係度啦

想搵個知心好友真係難

我地係大雄
而你就係胖虎

由你講出來真係諷刺

你係小夫

block左佢地兩個 講緊乜野

偽p話想做你滋生炮友⋯

GBF 聖誕節個個抽得？

我寧願打飛機都唔搵佢

好熱...好想跳落海

you jump i jump

小原bb幾時一齊玩imas呀

復刻來，冇愛可以無視

等陣有冇人開房打

Thanks

求房

hand broken / CEO / M practice season 4

遲左入唔到

我都係

畀返巨巨打

都係入唔到

冇場

原來起房篤個角色會show 名
而家先知

w so big big

返工 thanks 大天使

點轉人

have a nice sleep

event top

連續兩場比大天使踢心口

call me CEO

又斷

飛鳥是嗎

破門而入

你開M打啦 陪埋你

轉咗

即係邊度

打易歌真係會好緊張

IKTF

master就入黎幫你打氣

我cu pa Leader放補血

偽P表演

極易nice

OS掃甩3次

溫泉リーナ…だと…

唔認得rng係邊位巴打

W巨

咪就係w巨

用ありす打in fact好大壓力

你成功了

屌係喎，我諗緊

風社長

聽日放假
然後直踩14日（ry

即係。。。
等我50分鐘 開埋新acc先玩。。。

炒左索性單手打

掛限杏failあんきら

我岩岩又係ありす打in fact

無氣

你唔係去左訓覺?

你仲房

吓

咦我無氣彈驚原來仲係入面
等你哋出返嚟夠打多場

有冇場，就返到屋
返7放22真係人都顛

我走
入天使巴場啦

我搶左入去了，打三場

佛山無影腳

唔好咁容巴...

w巴我哋plan定點踢返佢

打死雜巴

同意

邊個臨完首歌打俾我

我岩岩入左好耐都入唔到場，俾三首歌的時間我都得掛

話左你兩個係胖虎同小夫架啦
似到十足十

967警報(行車注意車速)

果兩條友又講緊乜

唔好扑我啦唯唯

係喎, 等我開個POST順便回番頭先個電話先

失陪

我清完體退左，交棒！

食極D肥料都唔升技
唔鬼再玩個活動
浪費時間

冇得同雜巴一齊打STORY

全靠巨巨們carry今次協力出左1x個皇冠

協力好似特別易出

以後打街場
唔會再比痛腳你地捉

大家每#100幫我做果兩個人既對話總結

當你自己係邊個

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[72]大女神生誕祭：ゴキゲンparty night(3)

( Show blocked user - 大槻唯♪ )

OK?

卯月.jpg

あ

り

す

ち

ゃ

ん

唔好吧。。。

ぺ

ロ

斷